# Biểu hiện của bệnh lậu như thế nào

Biểu hiện của bệnh lậu như thế nào? Lậu là một trong những bệnh xã hội lây truyền chủ yếu qua đường tình dục không an toàn. Sau thời gian ủ bệnh của vi khuẩn lậu, các triệu chứng của bệnh bắt đầu xuất hiện